IY3TS(會員#195904) 係出名奶共狗+戇鳩仔，請大家注意

又一隻校園台傻鳩
淨係識J擊asso仔同五毛嚟搵存在感

佢係真奶共狗，唔係扮